摩納哥真係賤過狗

唔夠打就打人
咁好打同胡師傅打返場啊笨